小心假link，唔好亂按，有人琴日先中左招，比人link左個 WhatsApp

小心假link，唔好亂按，有人琴日先中左招，比人link左個 WhatsApp a/c and 聯絡人資料, 要即時去換過張 sim 卡, 佢嘅朋友，收到好多呃錢嘅電話同信息！小心呀！

訊*

有冇圖啊, 會係咩樣架?

呢個假架

支銀

我想試下中招，會點架

lm

bochk . com 唔係真架咩？
whatsapp link應該冇得show as其他text?

不嬲都冇用中銀，唔怕

+852 93** **20係咪你啲friend黎
印象中張原圖無呢個電話

我都係forward

邊撚個白癡會信呢啲

好危險
快啲提老人家唔好用中銀

雖然中銀本身send緊資料俾老其
但係個domain無錯喎
換言之如果條link真係呃資料
啫係個hacker已經hack入銀行server去加頁面喎
佢咁都做到 就唔洗陰你資料啦

利申 n年前既ict知識

第一行 俾老蘋

頂 俾老共呀屌

唔敢講個短訊（有呃資料）係假

但就咁睇唔似痭問題wor

1. 個domain係真
2. whatsapp都好似冇得文字同link唔相符 點知禁完去左第二度 除非你個network /部機個host table / dns比人改左 但應該一禁就話ssl cert error
3. 同埋禁一條link就應該冇咁大威力嘅 同埋拎完資料仲要比人知